唔好再同藍屍拗武肺嘅起源

因為你同佢拗 姐係某程度上你都覺得呢個理論係有可能 就好似喺條街度 有人同你講地球係平嘅 你都唔會同佢拗 跟住笑9佢啦 再者拗贏左都冇好處 佢地會話呢個始終係假設 換句話講啫係佢地立在不敗之地 跟本係哂時間

拗從來唔係比藍絲睇

只要 講 武漢肺炎